傷物不傷人 沒有暴徒 衹有暴政

傷物不傷人 沒有暴徒 衹有暴政 你條逢佩奧行L開

梁家傑教落 sometimes violence can solve a problem. 逢佩奧學下野

射死人果條友有冇出示委任証

Capitol police officer has died after clashing with pro-Trump mob